[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4296)

慢撚到

和你賭Channel

半大最安全

最後15分鐘fc升返水就穩了

呢度邊個話事

你

得之我xxxxx

AC米蘭GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
勁撚到!

“

Goal你老母

1-0

430澳假ready

AC米蘭 勁撚到
正氣全格

我指係當地，算唔算多？

老鼠12m

下跌通道持續
大陰燭

半大上盤 針左就戒賭

Feel到半場1:2
主加時絕殺

多

Goallllll0-1

球球員年薪4x k

炸12m

足球員

你老4而家點

本人絕不賣料 紀錄心水 同路一齊屠狗會
1.烏兹别克U23 0/-0.5 ❌半
2.熱那亞＋0.5/＋1 ✅
3. 拖連奴晉✅
4.里奧艾維0

伊巴比son踼斷腳

lm

彪哥點睇琴日巴塞cup完再俾人反cup

唔算啦緊係 算少

Lm 我買對家唔洗你派了

派錢

你個名

Ching弱智？

呢隊閪波已經俾我blacklist
只有踢主場先考慮

想問嘜撚嘢事

你知唔知將d燈in series同in parallel排有乜分別？刺巴就係咁做

仲黎呢隊賤種..

你老母就弱智 我不如幾撚醒

我

想做你個仔 爸爸
有咩條件

晏蛇追到池生條數未

物理上取代佢

小晏b

條友都唔知死撚左去邊
好撚多人問我

其實我唔覺jets會入到波
所謂捐錢似係叫埋入場d人捐

due to god of corner

玩緊玩具

個group咩事 唔係咁小氣呀

咁撚小氣

佢都踢咗小妹🥺

越南強陣

已知首發 夏杜千9號 阮廣海19號 阮進零22號

彪哥有無慶幸琴晚開完膠po就訓左

唔係成日gp del左咩

阮光海？

班傻9咁撚小氣

屌你老母嘜撚野角球神 你有你推手足去死 我有我9up 屌你老母臭閪咩 死賤種 仲小氣過共狗 你老母比狗屌啦

who is admin / owner？

中

22 幾型

角神去到邊都死

入去同大家吹下去都唔得 放下j圖又唔比
都係波姐 我有錯咩

杯賽我不嬲唔買
之前解釋左

有膠po 追一追先

我聲都無出。。。
似係個gp del 左

笑撚4

Yes，nguyen quang hai

ys

好彩我無比黑狗cap低黎bin

你無佢TG咩

琴晚沉完卡塔
今日又可以一齊沉老鼠
架船大撚到

死全家啦

你cap返佢channel咪得

角神走左佬?

諗起就爽

佢好撚小氣嫁
會比佢追住jer成年

我見tg 話佢埋左asw爐，以為係fake

沉船會好壯觀
上年都見過幾次

諗起同你個晚都爽

成班垃圾圍爐日日輸啦

就死la，d fans 下下入gp bin，追住黎bin

蔡英文當選 10 1

應該輸到跳樓
跳樓就啱喇 咪係到害人害物啦

咁撚厚面皮 佢怕嫁咩

係，join左入gp，不過一日後個gp無左代表d乜

Lm

認得幾個長期有波入

我了

13: 同你同船仲壯觀

屌你老母出黎呀角球神

光復左香港 波台手足 1 1 2000

同你同床仲壯觀

Btw原來sob日日係果度9up
遺棄波post了

代表有阻力

Wa
你返左hk

出賣刺巴可恥

燈閪唔去燈閪gp 9up去邊
你話我知

家庭注！
宇宙巨注！
重心注！

可以同碌梳做愛

咪jer我老4了
昨日3注 2串一 全jump

可以重注

穩勝波

惡撚到6場下盤

真 佢自己都輸 大家放過佢得唔得

和尚

今晚有冇機會再打場友誼波

洗唔洗咁狼死

Hi 彪 撿多少？

屌又上了大船

屍就有得佢撿 琴日好在無手足跟佢買疤

1.85 早買早享受，好快又轉盤

驚西咩 大船照win

唔岩聽嘅想唔想聽

輸撚硬

味

100k咁撚勇

你鐘意呢隻野咩？

又比你打低晒

收到

應該買咩補返

手足做野！！

呢隻野好 很 弱智

40401149

恭喜

應該遮返號碼先

4040

1149

快撚到

寶高係邊

屌 柒到

仲要冇加密

邊個借刀搞我個戶口
40401149

入落我個户口先

我笑4

個戶口好多個 3+1字

31520520

咁都有得自爆

好掛住你 點算

輕鬆到

點知

想戒賭？

點解尋日可以開全下盤咁撚on9

借力？

請繼續

BB 今晚半島book左三位 記住著性感啲

又幫人戒賭

尋日咪答左你同仔仔學游水，你一個人食3份la

我覺得你入唔入到都成問題

寵物冇得入wo

抵死 搞串人地個場做乜

媽咪我都想學

改咗PW 入到

推

咁你咪入唔到黎囉

你仲出聲

手足！再做野！！

莖仔第三口

有冇人想打乒乓波 荔枝角工廈有房有波枱 想搵腳練波

你細細個係你老豆春袋入面味撚游夠？

跟莖b

中硬

又上大船

媽媽呢份pt黎
又有時間賭又有時間陪仔仔

幾大個人。。。

又hea?

今次ok

輸

試冷氣坐喺度打機

祝早日追數

全黑蛇幫手叫下

收到風，你老死買角細

贏

Bill gor 希望你靜...

求派

我已經買左10.5s 推6口

因為我已上船

重注a米... 又有

尊重

90%輸

昨日戰績如何

屌你老母 聽日沙咀道球場7pm鬥波 輸左射龜 射撚爆你春袋

我又可以講嘢

差唔多考晒試la

伊朗8.5s O 卡塔11.5s O 日本三格OXX 凌晨上盤2x1X

彩蛇 轉數快方便？

個group?

收爺

Yes

收嫲

我昨日角汁2注 2場u23輸半 中馬 輸拖

屌咩快撚手比條link黎

得50%都要派?

3連又3連

收到了多謝彩彩

等陣6點波po 屌老鼠打假 cup未呀

有咩AV好睇,好悶

On9
應該係笑噴射班人驗腦

老鼠領先第2 9分 會唔會踢下慈善波算

老鼠又上返1.9

垃圾

碌梳有冇心水？

Luke shaw 係我明燈 快D比水

角球成日有足水 有五成已經得

老鼠回緊

連登世紀大船 識玩了

1.92 1.92

大船又沉都似

想睇

第一名對榜尾 我呀婆都識買
仲買噴精唔該驗下腦先

Bill is captain

Captain Bill

FC悉尼前既提醒

巴對愛.....和

無可能

Mama..

琴日U23 勁大隻Titanic 沉撚左呀

第一隊入球 紐卡素噴射機@2.65 (可重注追數）

決定隔岸觀船，唔買

掃哂半大全大算

bb

隻船大到咁仲回飛

想睇沉船

大岩蛇呢

彪哥點睇場波

屌你老母

如果你場場跟大船都推到6口證明你有實力

合埋眼買1000老鼠 7點起身cashout去call G

4pm 再confirm
now 冇咩特別

順便入埋錢

有

損一千山火就係動力

買大船對家係基本
但用大船對家黎推係弱智

咁應該點做
可唔可以教下我 我新手黎

唔知你up乜 傻q左?

咁撚串 屌你老母呀

識野
彩櫻個老母就係KY

3.5s live la

U a short

回到1.97

kybb傻左@ 1.98 100%

可能一陣轉返平半低水

一蚊不買卡數

所以你咪找唔到卡數？

ching佢做得我呀婆

咁就冇左100k

2.01😂

抄低晒手足ac
一陣悉尼上盤收錢之後去馬會派比你地

40401149
29085912
41073193

hi

連睪丸都出返

強陣都回 咩事

31520520
27600449
40589612

10蚊 手足ok?

能力越強 越有能力打假波

造波

大佬彪點睇尾盤

對佢黎講碎銀黎

=我地買$200

hello

sick d yeah
身價係同演技成正比

Jer夠我女人味

2.01入手算

2.01 出左廢陣？

上場咪又係回

Ching貪驅風？

哇
回到飛天

買主？

感冒左幾個月幫幫手

大佬彪可以解釋下點解會有以下現象嗎？謝謝彪

我要卡數 大船應該順利開出

都估到大哥出巴塞 臨訓1.68 買左馬體但串左垃圾拖連奴

冇咩特別意思，4點先再睇

噴精主場往積好勁 而家又加單做善事 但近況7到甩轆

呢場得兩個choice
1) 平注悉尼
2）skip

冇可能會有買噴精呢個choice

失控巴 想你了

返工真係好悶 轉頭想入廁所打丁 有冇邊條片推薦?

墳頭傾

有冇發覺好多機師都叫 captain cool ?

咁快-到60k

咁既陣都回飛？

完全同意....老鼠打少一個贏墨城，好難唔買佢

同路 jets買唔落手

琴晚拖細波勁中

其實冇咩點回 出邊半一盤一開已經1.01 係0.9同1.03之間變 不過今場我會買下盤 hkjc分析已俾tips 悉尼紐計 唔係話佢屌打主 係暗示佢地會輸到喊 再加埋連登大船
我 逼不及待想要玩玩了

悉尼是否大船

大比數和 又有得捐錢 大家一人一分 大家開心

jet唔買角大肯定傻

唔伏你了

前兩日個名唔係-23k?咩事？

悉尼角s 彩買？

1/1.5s la

yes

賭到0都算
賭到負就

Gun

Mama 都咁撚搶口 痴撚線

同路先好gun

老鼠出10 同16號，澳媒劣評，所以回飛

但應該影響不大吧

主隊咁撚屎

認真打無可能輸

除非打假

買左先會找唔到

悉尼有條友話以家澳洲踢波好似食住煙咁踢

[

根據經驗 星期五澳假通常係閪波

仲有一個鐘

澳洲山火持續多個月，至今已焚毀超過100個香港面積的土地，但山火至今仍未有受控的跡象，喚起國際間的關注。效力澳職悉尼F.C.的前拜仁中場鮑祖漢（Alexander Baumjohann）向外媒表示，山火亦影響澳職的比賽，令球員亦非常作賽困難

德國中場鮑祖漢效力的悉尼F.C.位處山火重災區的新南威爾斯州，鮑祖漢表示，火糸範圍接近部分澳職球場，令球員比賽時都舉步為艱：「我認為在這裡呼吸盲像一日吸五十支煙一樣，在星期六，我們在攝氏38度的環境下比賽，空氣質素非常差，但我們都要繼續和接受此情況，真的非常艱辛。」

'I think breathing this air for a day is like smoking 50 cigarettes.'

In an interview with foreign media, @ALeague import Alexander Baumjohann has opened up on the brutal bushfire playing conditions.

READ MORE:

認真？

Yes

但剛confirm找卡素主場無受影響

但聽日後日澳職就要小心了

報真

今日澳洲幾多度?

呢套好正

50

但找卡數女足果場因為空氣質素斬撚左?

其實邊隊最接近山火，唔識澳洲地理

成個東南沿海都燒

2.07

2.15

1.86一野打落1.73

2.15 就黎回到平半

係，但今日現場又無事

上盤又回到咁

似足琴日卡塔

回到2.16乜料

屌你老母好撚正
陣間贏到錢決定派你100

如客盤 最後去到2.2x 可重注

轉盤未

回到飛天
唔多老黎

悉尼有邊次唔係回到唔想買

一係悉尼，一係skip 啦

U23完全唔同吧

記得之前149k 還咗100k

等轉平半

平注
控制風險

回飛仲好啦 唔通你地中意買落飛？

回到半球？

買老鼠等即場上2 倍先啦

1.88買左老鼠點補

補個+1

再買

愈回愈愛,高水贏多D

回飛有咩好怕 定下你地軍心

點解依家啲垃圾賣料狗咁鍾意玩呢啲

有大芋轟左落卡數

祝嬴

你買咗冇了 買下盤

-150k

錢多終勝

噴精個前鋒（Arroyo) 上年踢巴拿馬聯賽
水貨都買

本身1.8幾

Ching
已經15萬 ...

得番$50， 今晚有冇飯開睇呢注.

其實買主隊已經要驗腦啦

比倍率影響到左諗右諗更加on9

主無可能贏

一係和或客

就算點買都好，只會買大波/上盤

買下盤既人要book定獸醫

客巴幫手?

100萬

依場似讓和

回撚到
2.01點撚算

刺客巴請唔請工人？

今場救災ball

我1.91果時買左5000咋

怕了

超級大船

愈回

睇飛數
D人都係搏老鼠和波
Or worst case : 老鼠贏一粒

同上禮拜老鼠果場一樣
尾盤又回飛
最後都係半一盤贏半

50000真心大

佢買左100k主盤 50k半客

敏 水

你個爐己經唔出聲？

狗會又博你唔敢買

買米奇不如買2.5B 半大

你講曬啦 回又話博你唔敢 落飛又話引你買

唔係我講 馬會講操盤手講

唔撚係咁買啊

2.16

老鼠個陣有問題咩

強陣

有冇最新彪sick

出面轉哂半球
即係贏一格派返半格比你餵狗囉

2.19

仲回緊

首發事件,巴巴路西斯入球有2.52倍,幾抵賭

留返錢馬仔好過

相信今季買悉尼都正數，咁既陣容，天氣冇特別異狀，呢場波輸都心甘命抵，我都大注咗，唔中就暫時停一排

單巴又可以鋪個gif了

琴日拖都係咁回

回飛 唔一定會輸 信自己心水

你竟然會淨買100

好撚on9 回飛落飛講經咩

令願高水事強隊 好過低水輸廢隊

馬會死撐唔轉盤=上盤

巴塞

回飛唔中 落飛就中既話 馬會執左笠啦

屌！！！！

我終於知點解找卡素狂落飛！！！

原來之前主力巴拿馬前鋒傷左

今場終於回歸！！！

識入波，大波2.5b 100%

有拿方祖每次都好放心買

真 愛拼才會贏

補圖

2.23

回到2.23

我好期待大家同角蟲挑機

今日重心
澳假半埸波膽1:2
(超重注)

9號黑人，之前未見過

2.23 認真可以放心買 同馬體會個盤一9樣

愈回愈愛 0:2完場

之前好似本身想買光輝又係回到飛天冇買,結果開到勁撚後悔

大岩剛呢

無懼世事變改 還是越回越愛

回到2.23咩事

你仲補唔補飛

彩 角水呢

咩話 呢條撚屌唔係跳樓死撚左架咩
又出毒水含家鏟

2.26

夠皮啦 唔再買

半大全大

2.26 好彩乜都未買

尋日下體2.26 我先唔信連續兩日開超高水

哇
咁撚on9

買左10.5s 利申追老鼠角小連針2場

降盤了 低水平半

尋晚疤菜落去平半低水咪又係輸

大波波

使閪分析咩 梗係買悉尼

遲左入

噴射機

平半了

果2場都係對家刷，卡數偏向冇角

反正打左咁多年假波
做返一場善事入多D波啦

俾返2.26黎買啦

嚇鬼咩 1人足球咩呢家

所以我相信自己算 利申每場澳假都有睇

11.5s 重注

終於等到噴射機高水all in

想睇結果
個盤咁走法
好精彩

你大把錢唔驚la

而家轟大注啲溝返條數囉

即場買客勝好過

大岩第一口出咩

大波波好定角大好

如果0:2

你蝕左40000水

主

佢呢場唔似會買

Fc sydney half -0.25 + -0.5 + 10.5s

原來角球神轉左去幫主個戒賭Group 笑4

角神推到1000k
佢係咪比人jer 到傻撚左

組巨頭嘛同埋六索蘇b

分分鐘噴精一球都唔入
唔洗捐錢

有無link

升 快d升

1.8

平半

連高域被換出

@幫主

仆街咁撚亂局既

Jets win

2020 01 10
雲佬和你賭

見到噴精機 咁有心做慈善
我都要出力支持
尋晚我已睇好噴精機

我決定重注

噴精機 [0/+0.5] 2.05
主勝 3.25
大波 3.5 2.45

想講粗口了

今場咁撚亂買乜好

回到1.84 平半

綜合所有 睇黎第三口已斷

2

係邊到做慈善CHING

即刻心都定埋...

轉平手盤未 買左半一上盤想驗腦

KY:睇人xx最開心

💰皇者戒賭會💰

本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

徐榮斯達萊

出5場入得1球...

你幾多入 我1.92半一

Win應該唔會吧，1:1 1:2 2:2 1:3 2:3

老鼠愈回愈愛

唔洗等即場，半球1.97

推佢阿媽落樓

韓幣

榜首打榜尾 一球穿盤賠1.84送你都唔敢要啦

回到咁樣
痴撚線

1.84 平半 抵到瀨屎

上面果句係正常人反應
下面果句係fact

易勝跌到平手

越回越要

平半噴精了

開平手比你咪又係輸

澳假唔買角大唔好話自己sick ball

你估馬會開善堂
老鼠開平半你買

回到咁既款係咩料

最多咪和 點會輸

今日我借咗射門鞋比噴精機！手足齊贏！

轉左平半1.84 慘

老鼠不嬲越回越有

米奇輸都係第一
賣分+做善事 一舉兩德

係咪愈回愈愛

呢d人 如果真係推咁多 實有真飛
咁耐以黎連去偷圖 一張都無

噴精注 噴精

唔洗啦 直接介賭

你都要埋

我推兩億客盤

暝通？

近況悉尼作客無贏過噴精

回到半球盤都算
回到平半
真心on9

大你20億主盤

精？

人地無圖就得
我就比你jer 公平咩！

澳職有賣分既咩

越嚟越有趣，究竟老鼠係咪正義呢

唔賭都唔會要噴精啦

2.23 估唔到直接落一個盤仲要升到1.8

精蟲

彪哥點睇

FC悉尼上盤下注報數區
1. $33000

1

想聽下大岩蛇呢場既睇法

愈回愈愛

馬會知你地個個都咁諗買噴精
逆向思維

無降級買分黎做咩

1.87

和波撚狗

人地不嬲on9你同人比，公平咩

悉尼殺手

越回越愛 買咗就唔理了

事前圖呢

半一果陣買左客

唔識睇
好少見d 咁撚癲既盤

客勝兩倍😂😂😂😂😂

睇黎做善事>>>> all

穩

On9下係咪唔得吖

屌你老母 2.01 半一呀我

噴精手足召集

牠是咁

半大算，唔諗

回到咁想引我地買下盤allin上盤先

屌呀

澳洲山火咗4個月死咗5億隻動物
啲人仲有心情踢波

早買早享受

回到咁係咩玩法

正式宣佈老鼠24

笑死

同一場1.87

但有2批人

半一同平半

買左500老鼠支持下 唔敢大注

我覺得應該和波 撚哂兩邊

入球SHOW

十皮ching 係咪jump 得

噴射機每入一球，就會捐錢去紅十字幫山火

噴射主其他了 山火問題 肯定放水

最後贏錢都係依2批人

2小時後預測

悉尼 xx死
斷腳
全隊空難

一敏/角神我屌你老未

慈善足球
屌你老味

咩app?

主其他穩

主其他

半和上左船

bill_sick app

On9 咁搞法老鼠都唔好意思唔比你入啦 榜首咁多分淨一定打假

咁要狂數悉尼50粒了

悉尼打假 屌你老母

咁一球都無入咪唔洗捐囉

bill sick 都唔識 好打極有限

屌呢場skip 算

bill個爐

咁玩撚完

true 無信心唔買好過

癡撚線 悉尼做善事 買個半大先

彪哥幾時出膠po

我買$100半場紐卡素噴射機1-0
全場2-1

好掛住bill哥呀 冇佢鳩噏好撚悶

sydney 除左閘位， 其他位都full team, 馬會派錢

穩穩定定買老鼠角小收息唔好咩

主100%iphone注

邊時做左蛇？我玩d 千幾蚊雞仔注昨

++爐

似大比數和波，2:2 /3:3

老鼠咩都回淨係荒蛆入波同首名落飛

老4 同路了

半大fatfat

中
我是未來人

十三，午安。
下午茶吃了沒有，
四點三十分的賽事你怎樣看，
祝你身體健康。

我nokia注

找卡數贏算唔算食人血饅頭

個半客 同客勝賠率咁怪既
平時2.35 半場贏 全場勝應該係維持 1.7-1.8x

冇，叫佢加你

第一日賭澳假？
回飛先好

老鼠半客王

角細得唔得

咁買找卡數贏嗰d算唔算

3310 注

落飛就贏既話，個個都係巴菲特啦

咁買大算數

動物血

正一賤種隊

出full team打假？踢慣波，打假個動作會好生硬

日本

Leave tg

紐卡素噴射機第一隊入球超級重注

屌 可唔可退飛...半一入左老鼠
5折放飛

老鼠平半咁撚著數

杯柄形態!

擺明打假又點唔會比人告
加上呢場打假做善事大家都理解

個link用唔到既

紐卡素噴射機第1球@2.22

重注

唔好講笑，補注入球3.5b

點撚算 主咁樣捐錢
100％ 客有冇得退錢

老友斷班腳ok?

老友同路

牙岩澳職好準

客了

估到呢場你唔買

屌你老味 紐機上場輸4粒 今場打一哥受讓得平半?

....

10:11 都可以捐

角細已經開始手震

輸多4粒

上半場20分鐘內入唔到當我輸

往積屌打 +埋慈善足球
唔會打假 係放水囉...

快輸

真係想退飛 跌左成個盤
唔打啦

知恥近乎勇

想買口入球大

我諗住入平半喎 平半抵買送錢

屌果d咩入一粒就捐錢吹水嫁姐因爲知唔會入到

應該大波 悉尼見人捐錢應該放水

1:1

11111111111

係咪擺明打假？

1:2

睇live先
睇下個龍點交戲

屌你老母角細又輸

打假正路入球大

1k老鼠ed 呢場降盤派錢 你都唔識買？

唔會掛,大注左10.5s
今場次nba 578

如果主no goal會好肉酸 假波硬

一人讓一步

噴精入4球
老鼠入5粒

噴精又捐到錢
老鼠又有3分
# Win win case

我都買左10.5小😂

狂追卡數 ng

半1.5/2大

係 根本贏撚硬

想要噴射機0/+0.5 但睇下今場踢成點先

主力前鋒復出

客傷左主力防守中場Luke Brattan

出Ninkovic Caceres踢中場中

防守力一定差好多

要主第1球

慈善足球上

岩蛇澳職好準 咁咪同路定對家

屌 係咁啦 下跌通道出現咗
訓身注悉尼

回飛就輸 咁睇賠率咪得囉

半大全大角細
客其他己掃

買

買波要睇埋捐唔捐錢既
屌你咩世界

彩櫻之力加持10.5b角 岩蛇之力加持3.5b大波

半大啦屌

主勝

琴晚中下體盤，全推不解釋

買左大波 兩粒鐘後等驗腦

唉有無得退飛

被你發現咗個祕密

火哥老鼠first goal

買左咩

現實係真係有假波放水

大波分分鐘有咁大得咁大
如果真係慈善足球

老鼠贏波我都捐錢

角細落飛
1.95>1.90

佢除左no goal仲會買咩

半大全大恐慌性啡格

半大 順便book埋5點3驗腦

主唔入波咁肉酸
點都會放吓水嘅
買大波好過

和味濃

賭仔...

對咗 睇黎要輸了

中了

買到戶口剩二十，用作補飛用嘅都轟咗落去平半1.87，破斧沉舟，反正今季悉尼如法林明高，國際米蘭，五場前嘅李斯特城，罕有正數

如果半和全主咁巴打點算
巴打掂唔掂架

雷利U19 半一 有冇人上？

var

炸

屌 10

你都要斷腳

半客24

放水就見得多啦
咁既原因我都第一次見

炸左

老鼠var rc

老鼠rc

屌rc

for Australia!

rc ?

red cross

Rc笑撚死

門口好撚多

Rc

真假波

你地都幾好戲

主12m

屌 全餐

信左

Red cross入場

成班撚樣傻撚左

01

入球大細
球數2.5/3 咩意思

12m

real goal

變左噴精大船

1:0 FG大岩蛇又中

呢場噴精機派錢

連登仔好勁
場波都未開就睇緊場波

Goallll2:0半大

2.5除3

卡數會唔會捐唔到

10 goalll

係

即係個波入左一半都計

秒goal撚半大

1:0.....

就完半場

2:0

主其他未

有1球一定要中框

屌 真係秒goal

戒賭啦

輸都可以捐
輸好冇

臨尾半大回一回

40:0

offside

個波要係入第三球既時候 踢爆個波 就計2.5

on9 1:0

巴巴路og3-0

checking possible offside

半大未 屌你老母

河床12m

Diu.. 1-0

3球收一半

冇炸

預計劇本：客先領先1球後主動申請紅牌，之後被主隊反吊2-3球完場

3-0 全格左喇wor

突發！因為太多報假 澳洲足總決定腰斬比賽

彪
呢場一係買主一係放棄
同你一係要客一係放棄唔同
悉尼盤明顯冇信心

屌個龍門企咁出做乜 又針

0:1

Red car

Ddg 好波
咁都救到

VAR
Checking Possible Red Card.
Violate Conduct

sydney 100% 控球

Ac又空難又斷腳睇到眼都盲

悉尼禁屌針

加我未

只信岩蛇

我本身一場波淨係揀角球同入球己經係咁響架啦

而家比手足迫我揀埋紅牌

入果要有2.5球打斜射入

救得一個得一個
悉尼

外加
蔡英文當選 10 1

Goal 0-2
易到 買錯盤都中

你弱智？

可唔可以退飛
覺得瀨咗野

A米 12m

廢老唔射

你地又幾撚得閒 報極假都唔攰

最尾回到咁勁
呢d 波，Skip算啦
兩邊都唔想買

你白卡？

買返對面對沖啦

BILL SICK未

0:3 goal...

Tg?

咁撚多傻鳩既

A米絕殺1-0

開左波都報假

咁快有9.5😅

中框入龍但落左西最後彈出

Missed

阿仙奴 11.5b😭 11.5b😭 11.5b😭 11.5b😭

fc悉尼12.5s 😭 12.5s😭 10.5s

估下露西邊今場又要柒幾多鑊

老鼠今場又要大炒了

1c

李城cupeed 華dee好波 90+ 連入2粒

卡塔爾絕殺3-2

卡數禁屌 岩蛇有機

噴射機禁屌

所有已投注款項不會退款

Block 左好多

老鼠針

噴精撳屌

Breaking news

2c

From

0-0

呢到係幾時開始報假都冇人屌

上場阿德入先1咪又1輸

太多 屌唔哂了

卡塔爾3:1 正氣到

刷乜撚野角

澳ria

卡塔爾3-1

痴撚線，一開波2.1倍

Var

噴精勁到

半大24

老🐭0射

mark低曬老鼠半一果班

平半情況下都係睇好主

睇近況重要過往積

報假全家死 繼續報 快快快 我未Block夠

角大 針

悉尼垃圾俾人屌打

找卡數黑鬼9號射波未

噴精中龍

雷利u19 半一咁就收錢

24

-15ccccc

我block到好乾淨

射精機 2:0。。。

Shoot on target

仲要

入未呀

主高水半一 輕鬆gel 下先

未開波報數都有人信 個腦係咪生響個屎忽度

紐狗禁屌

主一得未

屌 入波未 半場3粒 快啦

角s 退得好快

噴精咁撚日既

有c 未

Block晒啲人 型到仲要好多都係cdrom笑撚死人咩

一粒先啦你老母

通常屌屌下都比人入

投降啦
咁樣捐錢
焗人輸

冰角半2全10

最後結果 射精機2:0 雪梨

我話嘅

射精半一穿盤

唔會 睇盤都知主gel

彩之力

半大gel定

真
老鼠fg gel得

榜首半場都過唔到

卡數10次撳屌10次失波先

老鼠開自由球都踢番去後場

比d c 黎 集氣 10.5b

Mama點睇呢場

老鼠受半一高水 casheddddddd

假波

有冇人有link?

All in左2000蚊 第一球主 入未

支持！

未入

主勝落飛

0:0完撚狗

我估10.5s

紐狗

噴射精個中堅高撚到

屌咩

投降啦

通常㩒屌唔入都對家入

老鼠唔敢攻一攻就驚入波

111111

cls 又係度刷角
On9?

波po咩事

主比力

-14cccc

昨晚場巴塞係例子

利申 買左巴

Goallll

彩櫻之力

白卡集中營

屌你老母踢假波
肯定開下盤啦

1111111111

榜未對榜首都贏？ 唔係下話

同意

00完

和波叉雞飯注

求link

今日個post

22222

0-1nc針

角球撒旦24

大波回到 又話捐錢 屌你咩

。。咁得閒

黎啦黎啦

仲未入針

FC悉尼反禁屌

好悶

10mins 2c
90mins= ?

3格啦

主2射2中！

比人屌撚到
Fc 24
人血饅頭

50c

比一粒黎睇下先啦..

誤中1001

半大

老鼠都刷c

大陰祝

1001

1031